蝙蝠唔發病係因為佢嘅體溫長期保持40度？

佢都淨係話有可能，但另一個 source 話係因為蝙蝠有 super immunity 喎